LG 令我成孝子， 應該出邊部？

適逢父親節， LG V10 燒底版成全我做孝子
想出部機有邊部推介？

1. 唔Q 再出LG
2. 5.5 吋指定
3. 筆直4000

求各位引路

xzp

One plus 3t

師兄有無啲大路啲
佢老人家鐘意自己逛街買case, op3t 難搵

上U11

你老豆係唔係真男人？
真男人要買nokia

Htc u ultra
3千7
個spec算係咁

v20

咁你下年又可以做孝子

HTC ultra

可能過唔到今年呢

lg g6

HTC U Ultra
mon 5.7"

g5都冇人燒喇

一次不忠 LG死全家

比5千幾蚊一年燒兩次. 第2次岩岩過保 屌佢老母仆街LG

6s plus

HTC U ultra 岩你筆直，又今年出既新機
spec唔太差，仲要有副Mon 似V10
你爸易上手

出iphone 比老豆先係孝子，試諗下老豆係一班手執華胃，屌米，三叔的廢老朋友面前，抽出一部iphone 出黎，型撚到。番到屋企實比百零個你做首期

我自己5x都瀨嘢，唔好再刺激我

師兄有見地

電話平時用來做乜？

正路就係iphone 6s

冇錢就紅米4x啦

要大路，一係Iphone, 一係shamesung, LG勉勉強強，其他牌子唔駛諗

Nokia 6
Samsung C字頭個堆？

老人家話想要samsung C9
點睇